(附帶個人錄音) 想搵返一首好出名嘅背景音樂 但搵極都搵唔到

個旋律同音樂大概係咁:

燈 燈凳凳。。。。。 燈 燈凳凳

多數用係一支軍事片段 同埋一啲武術例如跆拳道嘅背景音樂 上面嗰句係開頭 旋律

盡量嘗試自己唱首歌嘅頭幾句旋律

help

唔睇都估下

有冇人幫下手

有你試下估呀

貝多芬 命運交響曲

rocky
eye of tiger

bingo唔該曬唔該曬